\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}

\title{Lista de términos 3}
\author{Luis Alfredo León Villapún}

\begin{document}
	\pagenumbering{gobble}
	\maketitle
	\newpage
	\pagenumbering{arabic}
	
	\tableofcontents
	
	\section{Términos}	
		
	\paragraph{PROBE}
	Proxy Based Estimating. Se usa en el PSP para estimar tamaños y nivel de esfuerzo requerido en un proyecto de software.
	
	\paragraph{Proxy}
	Patrón de la ingeniería de software donde se agrega un nuevo nivel de indirección al diseño del proyecto. Así, un objeto se 		dedica a controlar el acceso a otro.
	
	\paragraph{Test report}
	Documento del PSP donde se guardan los resultados de la etapa de test, incluyendo cuándo se aprobó y todo.
	
	\paragraph{Base parts}
	Código base del proyecto.
	
	\paragraph{Reused parts}
	Código que ha sido reusado o importado de iteraciones anteriores. Su ventaja es que ya está provado y funcional.	
	
	\paragraph{Added parts}
	Partes que han sido agregadas al proyecto, aún tienen que ser testeadas y funcionales.
	
	\paragraph{PROBE Method A}
	El método PROBE A, usa los valores estimados de tamaño de proxy como x y las líneas añadidas y modificadas como valores en y. Se utiliza una regresión lineal para estimar los valores nuevos.
	
	\paragraph{PROBE Method B}
	El método PROBE B, usa los valores estimados de líneas añadidas y modificadas como x y las líneas añadidas y modificadas como valores en y. Se utiliza una regresión lineal para estimar los valores nuevos.
	
	\paragraph{PROBE Method C}
	El método PROBE C, usa los datos históricos recopilados. Como x toma el tamaño estimado de proxy, como y toma las líneas añadidas y modificadas. 
	
	\paragraph{PROBE Method D}
	El método PROBE D se utiliza cuando no se tienen suficientes datos históricos. Es un procedimiento de estimación manual.
	
	\paragraph{Linear Regression}
	La regresión lineal es un método de predicción de datos basado en los valores históricos dados de una función.
	
	\paragraph{Correlation Coefficient R}
	El coeficiente de correlación R se utiliza para saber la relación entre dos sets de datos.	
	
	\paragraph{Correlation Coefficient R*R}
	El coeficiente de correlación R*R se utiliza para estimar el grado de confianza al utilizar la regresión lineal.
	
\end{document}